<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">QuizApp</string>
    <string name="title">¿Eres fanático de Star Trek o de Star Wars?</string>
    <string name="start">Adelante</string>
    <string name="next">Siguiente</string>
    <string name="finish">Terminar</string>
    <string name="info">Responde para saber qué fanático eres</string>
    <string name="title_st">¡Eres un fanático de Star Trek!</string>
    <string name="title_sw">¡Eres un fanático de Star Wars!</string>
    <string name="title_bob">¡Eres un fanático equilibrado!</string>
    <string name="type_st">fanático de Star Trek</string>
    <string name="type_sw">fanático de Star Wars</string>
    <string name="type_bob">fanático equilibrado</string>
    <string name="result_st">¡Estás listo para ingresar a la Academia de la Flota Estelar! Después, probablemente te asignarán a una nave estelar para explorar mundos desconocidos, al descubrimiento de nuevas vidas y nuevas civilizaciones, hasta alcanzar lugares donde nadie ha podido llegar.</string>
    <string name="result_sw">Hace mucho tiempo, en una galaxia muy muy lejana probablemente te habrías convertido en un maestro Jedi o en un poderoso Sith. Esos tiempos han terminado, todo ha cambiado, el futuro aún está por escribirse ... ¡que la Fuerza te acompañe!</string>
    <string name="result_bob">Eres un explorador y estás ansioso por aprender sobre otras culturas. El problema es que no puedes ocultar tu actitud de canalla, así tienes enemigos y amantes en cada puerto ... ergh, planeta!</string>
    <string name="name_share">Escribe tu nombre</string>
    <string name="text_mail">¡Hola!\n\n¡Soy %1$s y soy un %2$s!\n¿Te gustaría saber qué fanático eres?\nDescarga esta aplicación!\nLINK\n\n¡Adiós!</string>
    <string name="info_result">Por favor, escribe tu nombre</string>
    <string name="share">Compartir</string>
    <string name="question1">Si de repente te encuentras en otro universo, ¿qué vas a hacer?</string>
    <string name="answer1a">Vas a explorar nuevos mundos desconocidos, a buscar nuevas vidas y nuevas civilizaciones.</string>
    <string name="answer1b">Vas a construir un nuevo imperio galáctico.</string>
    <string name="answer1c">Vas a los planetas y a sumergirte en una cultura alienígena diferente.</string>
    <string name="question2">No todas las formas de vida son amigables. Elije tu arma:</string>
    <string name="answer2a">Mi mente es mi arma.</string>
    <string name="answer2b">Un arma elegante para una era más civilizada.</string>
    <string name="answer2c">Cualquier cosa que haga \"pewpew\" está bien conmigo.</string>
    <string name="question3">¿Qué tipo de estudiante eres?</string>
    <string name="answer3a">Dedicado y estudioso, siempre encerrado en tu cúpula de conocimientos.</string>
    <string name="answer3b">No tuviste tiempo para estudiar. Siempre tenías que ir a la estación de Tosche.</string>
    <string name="answer3c">Rebelde y extrovertido, te has colado en todas las fiestas.</string>
    <string name="question4">Recibes una camisa roja de un amigo:</string>
    <string name="answer4a">Empiezas a escribir tu testamento</string>
    <string name="answer4b">Me encanta, realmente esta bien con otro vestido que utilicé en una ocasión más formal.</string>
    <string name="answer4c">Prefiero otros colores, como azul o marrón...</string>
    <string name="question5">¿Qué necesitas absolutamente en tu nave espacial?</string>
    <string name="answer5a">Un núcleo warp.</string>
    <string name="answer5b">Mandíbulas frontales, elevador de carga, lanzamisiles y cañón láser cuádruple.</string>
    <string name="answer5c">Un ser muy lógico e inteligente que te ayudará a salvar el día.</string>
    <string name="question6">¿Cómo usas tu phaser?</string>
    <string name="answer6a">Lo configuré para aturdir.</string>
    <string name="answer6b">Disparo primero.</string>
    <string name="answer6c">Lo uso solo si no tengo otra solución.</string>
    <string name="question7">Cuando estás enamorado:</string>
    <string name="answer7a">Estoy completamente loco, apenas reconozco a mis amigos y mi familia.</string>
    <string name="answer7b">Lo sé.</string>
    <string name="answer7c">Me he enamorado pocas veces y generalmente es un amor platónico.</string>
    <string name="reset">Reiniciar</string>
    <string name="question8">Marca todos los que te gusten:</string>
    <string name="answer8a">Series de Star Trek (TOS, TAS, TNG, VOY, DS9, ENT, DIS)</string>
    <string name="answer8b">Películas de Star Trek (1-6)</string>
    <string name="answer8c">Películas de Star Trek (7-10)</string>
    <string name="answer8d">Películas de Star Trek (Reboot)</string>
    <string name="answer8e">Series animadas de Star Wars (La guerra de los Clones, Rebels, Fuerzas del destino)</string>
    <string name="answer8f">Películas de Star Wars (Trilogía original)</string>
    <string name="answer8g">Películas de Star Wars (Trilogía de precuelas)</string>
    <string name="answer8h">Películas de Star Wars (Trilogía de secuelas)</string>
</resources>